「改變政體的顏色革命」與「煙消雲散」是一線之差

2010年12月17日，突尼斯一名26歲青年穆罕默德·布瓦吉吉（محمد البوعزيزي‎，Mohamed Bouazizi）自焚，觸發境內大規模街頭示威遊行及爭取民主活動。事件導致時任總統班·阿里政權倒台，成為阿拉伯國家中第一場因人民起義導致推翻現政權的革命。

由一個小販自焚, 觸發既示威, 喺因為人民明白到, 事件既深層原因喺政體問題
所以示威由單純自焚事件, 轉變為政體改變既訴求

香港會唔會同樣由撤回條例, 轉為對政體改變訴求?

遊行結尾, 喺轉向衝向禮賓府?
還是在金鐘散人?

這是國運的十字路口

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

推

恐怕又會MISS機會窗口

其實歷史比香港好多機會, 不過不斷MISS

圖解香港禮賓府旅遊路線

如果200萬人當日一齊去禮賓府, 就真喺震撼國際媒體, 就算絕對和理非, 喺當時當刻都好有政治壓力效果

可惜, 又一次無把握時機

真喺倪匡《追龍》所講, 喺氣數嚟

喺時候升級啦！

行動升級外, 議題都要升級！

把握歷史機會窗口！